Switch成中國console市場霸主，銷量超ps4、xbox one總和

根據《路透社》的獨家報導，Switch 中國版主機在中國市場的總銷量達到 100 萬台，此一驚人的銷售數字，甚至超越同期間 Sony PlayStation 4 加微軟 Xbox One 的銷量總和—— Switch 使任天堂成為中國電玩主機市場的霸主。

騰訊在Switch中國限定版合共推出13款遊戲，報道又引述騰訊發言人指，該些遊戲受市場歡迎。不過，大受歡迎的「動物森友會」、「薩爾達傳說：曠野之息」，則未獲中國政府開綠燈。

騰訊發言人對《路透社》表示，「2099 元人民幣的定價是一個好的開始」、「在 Nintendo Switch（中國獨家版）上發布的遊戲，在市場上得到了好的評價。」

任天堂又預計在今年3月前，Switch全球銷量將會達2400萬部，而中國市場對於任天堂非常重要，因當地的遊戲機文化不如美國及日本成熟，有增長潛力。

中共仲未批zelda入中國市場，但中國製zelda山寨品已經喺日本賺咗幾億美金

發動貿易戰嚟講，中共真係幾高超

日本豬：原神好好玩，課呀、抽呀，啲二次元囡囡露底底睇到我濕晒

想知原神ios版同console版有乜嘢分別

好似跨平台

偷既資料唔同

陰公 嗰件添田武仁幫索尼玩咗咁耐
話咁易就俾人爬咗頭

抽左四次PS5都無份，寧願比炒狗賺都唔比機玩家消費，抵啦

你啲機送晒俾KOL啦
你哋玩PS4咪得囉

PS4 中国版鎖區，傻仔先買，係買都買港版

日本都超咗PS4好耐啦大驚小怪

支那版switch 何嚐唔係

一隻動森已經秒殺一切 我從來未見過咁多女會po打機上ig動態

Switch 中國版主機在中國市場的總銷量達到 100 萬台，此一驚人的銷售數字，甚至超越同期間 Sony PlayStation 4 加微軟 Xbox One 的銷量總和

14億市場得100萬，而3部主機+埋唔夠200萬，有幾驚人?

藍海市場

日本未出動森已經爬咗頭啦

支那switch可以直接入水貨game卡，可以正常更新，除非無得買dlc基本無分別，而且好多支那人係買去破解，水貨行貨無分別

宏觀來看 你將會有14億的市場

有6億人月入唔夠1000
9億月入唔到3000
你覺得個市場有幾大

先賣得嗰100萬部機有幾重要
日本內銷都係2,3個月就做到一樣成績又唔係俾騰訊食夾棍

全世界8000萬,支那先得個100萬,笑撚死
分析屍係咪以為個2400萬係講緊依4年賣既數量

宏觀嚟睇，支那以外有64億市場

老任奶共奶得勁過sony又一鐵證